0023.  (Positives Test Case )
	Vor Ziel Hafen steht leer zeichnen 
	Nach Ziel Hafen steht leer zeichnen 
	Leer Zeihnen in Klammar vor der Zeit
	Leer Zeihnen in Klammar nach der Zeit
	Zwischen Zielhafen und Klammar stehen mehreren Leerzeichnen
	In Zielhaffen entsteht von Ziffern 